IPHONE6S plus 美版冇鎖

LAST開一個POST

有冇巴打有用開 美版冇鎖iphone ,同zp版分別大唔大?

因為有SELLER兩部都有,但如果要ZP要貴$200,

如果係HK用,2個上網會唔會有快慢之分

另外係日本/大陸 係咪都用到4G網絡/打到電話?

用過
喺香港用基本上冇分別
保養嗰度比較麻煩

日本同大陸就唔知道

btw 一手定二手？

想知真實用落個分別係點姐,咁都唔得?

二手啊,本黎想等ip8,但貴,想平平地用住二手先
BTW4250左右,唔知O唔OK

64gb?

太貴

128GB

上外國網買2手都唔洗咁貴啦

我賣ZP 128gb 有保都唔洗3800 🤔

貪平一世窮
水機又無保，好多都好鬼如二手/壞過/老鼠機
SIM unlock 既iphone 又有機會自己lock 返
你諗你

我係你即俾埋$200

都係太貴
呢個價錢可以收到部行貨

手機買咩2手，隨時比戈換晒大陸件

有咩地方平 d? 我肥花 ,facebook,買賣 app都冇乜平，
有冇巴打介紹下

上網收台機仲好，好多人要plan唔要機

好多都係 16/64GB 或者冇金色

因為好少有人要32gb
32gb 本身係放盤少
利 64gb

想要128金，但冇乜人放，唉
多數有又美版

換個殻咪得